---
description: Pickupp Global是Pickupp物流技術平台上提供的眾多服務之一。
---

# 什麼是Pickupp Global？

憑藉其智能物流技術平台，Pickupp旨在為我們的商家提供全方位的一站式物流解決方案 - 包括履約、倉儲/存儲以及末端和國際交付。Pickupp Global是我們的國際快遞服務，包括免費上門取件，覆蓋200個地區，並在3天內交付。

## Pickupp的商戶平台介紹

### 商戶平台

商戶平台網站是Pickupp平台的一個響應式網路介面元件。 它可以透過桌面、平板電腦和行動裝置的網路瀏覽器存取。 商戶平台網站允許管理員/商家使用他們喜歡的設備建立和管理交付訂單。 若要註冊並登入商戶平台，請點擊此[連結](kai-shi-shi-yong/zhu-ce-he-deng-ru-dao-shang-hu-ping-tai.md)。

## Pickupp Global費率

您可以在這份[費率卡](https://docs.google.com/document/d/1277oLSsGUtPwI4IwYtxJGjtlJ8-ul\_94/edit)上獲取我們最新的費率信息，或者在我們 Pickupp Global 網站底部點擊“[獲取報價](https://hk.pickupp.io/zh/international-express-service)”來獲取報價。



